沙田區遊行： 係爭取5大訴求

沙田區遊行： 係爭取5大訴求！！！
好重要 講多次。
係爭取5大訴求。

唔好錯焦點！太多唔同訴求，民意會散！

重申多次 係5大訴求

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

推

唔推唔得

我無嘢講